# Simplified Chinese translation for acme.
# Copyright (C) 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Abel Cheung <maddog@linux.org.hk>, 2003.
# He Qiangqiang <carton@linux.net.cn>, 2003.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: acme\n"
"POT-Creation-Date: 2003-01-19 21:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-19 16:51+0800\n"
"Last-Translator: He Qiangqiang <carton@linux.net.cn>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/acme.c:163
#, c-format
msgid ""
"Couldn't execute command: %s\n"
"Verify that this command exists."
msgstr ""
"无法执行命令：%s\n"
"请确定该命令已经存在。"

#: src/acme.c:182
#, c-format
msgid ""
"Couldn't execute either command: %s\n"
"or command: %s\n"
"Verify that at least one of these commands exist."
msgstr ""
"无法执行命令：%s\n"
"或是命令：%s\n"
"请确定至少其中一个命令已经存在。"

#: src/acme.c:225
#, c-format
msgid ""
"Permissions on the file %s are broken\n"
"Please check ACME's documentation, correct the problem and restart ACME."
msgstr ""
"文件 %s 的权限不正确\n"
"请参考 ACME 的文档，修正问题后再重新启动 ACME。"

#: src/acme.c:314
#, c-format
msgid ""
"There was an error removing access to the multimedia keys.\n"
"Key %d couldn't be unbound."
msgstr ""
"尝试解除多媒体键功能时出错。\n"
"键 %d 无法解除。"

#: src/acme.c:382
#, c-format
msgid ""
"It seems that another application already has access to the multimedia "
"keys.\n"
"Key %d couldn't be bound.\n"
"Is another daemon already running ?"
msgstr ""
"可能已经有另一个程序正在使用多媒体键。\n"
"键 %d 无法解除。\n"
"是不是另一个守护进程正在执行？"

#: src/acme.c:607
msgid "translator_credits"
msgstr "He Qiangqiang <carton@linux.net.cn>"

#: src/acme.c:618
msgid "Acme"
msgstr "Acme"

#: src/acme.c:620
msgid "Multimedia keys daemon"
msgstr "多媒体键守护进程"

#: src/acme.c:680
msgid "Multimedia Keys daemon active"
msgstr "多媒体键守护进程正在运行"

#: src/acme.c:1173
msgid ""
"Couldn't load the Glade file.\n"
"Make sure that this daemon is properly installed."
msgstr ""
"无法载入 Glade 文件。\n"
"请确定已经正确安装本守护进程。"

#: src/acme.glade.h:1
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/acme.h:72
msgid "Mute key"
msgstr "静音键"

#: src/acme.h:74
msgid "Volume down key"
msgstr "降低音量键"

#: src/acme.h:76
msgid "Volume up key"
msgstr "提高音量键"

#: src/acme.h:78
msgid "Power key"
msgstr "电源键"

#: src/acme.h:80
msgid "Eject key"
msgstr "退出碟片键"

#: src/acme.h:82
msgid "Media key"
msgstr "媒体键"

#: src/acme.h:84
msgid "Play key"
msgstr "播放键"

#: src/acme.h:86
msgid "Pause key"
msgstr "暂停键"

#: src/acme.h:88
msgid "Stop (Audio) key"
msgstr "停止播放(乐曲)键"

#: src/acme.h:90
msgid "Previous (Audio) key"
msgstr "上一首(乐曲)键"

#: src/acme.h:92
msgid "Next (Audio) key"
msgstr "下一首(乐曲)键"

#: src/acme.h:94
msgid "My Home key"
msgstr "首页键"

#: src/acme.h:96
msgid "Refresh key"
msgstr "刷新键"

#: src/acme.h:98
msgid "Search key"
msgstr "搜索键"

#: src/acme.h:100
msgid "E-Mail key"
msgstr "电子邮件键"

#: src/acme.h:102
msgid "Sleep key"
msgstr "睡眠键"

#: src/acme.h:104
msgid "Screensaver key"
msgstr "屏幕保护键"

#: src/acme.h:106
msgid "Finance key"
msgstr "理财键"

#: src/acme.h:108
msgid "Help key"
msgstr "帮助键"

#: src/acme.h:110
msgid "WWW key"
msgstr "浏览器键"

#: src/acme.h:112
msgid "Groups key"
msgstr "群组键"

#: src/acme.h:114
msgid "Calculator key"
msgstr "计算器键"

#: src/acme.h:116
msgid "Record key"
msgstr "录音键"

#: src/acme.h:118
msgid "Close Window key"
msgstr "关闭窗口键"

#: src/acme.h:120
msgid "Shade Window key"
msgstr "卷起窗口键"

#: src/acme.h:123
msgid "Brightness down key"
msgstr "降低亮度键"

#: src/acme.h:125
msgid "Brightness up key"
msgstr "提高亮度键"

#: src/acme-properties.c:170 src/acme-properties.c:255
#: src/eggcellrendererkeys.c:219
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/acme-properties.c:175 src/acme-properties.c:252
msgid "Enabled"
msgstr "己启用"

#: src/acme-properties.c:185
msgid ""
"This key is already bound to an action.\n"
"Please select another key."
msgstr ""
"该键已经有其他用途。\n"
"请选择另一个键。"

#: src/acme-properties.c:292
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: src/acme-properties.c:312
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/acme-properties.glade.h:1
msgid "    "
msgstr "    "

#: src/acme-properties.glade.h:2
msgid "<span weight=\"bold\">Keys Setup </span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">键设置</span>"

#: src/acme-properties.glade.h:3
msgid "<span weight=\"bold\">Sound Setup</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">音效设置</span>"

#: src/acme-properties.glade.h:4
msgid "Multimedia Keys Preferences"
msgstr "多媒体键首选项"

#: src/acme-properties.glade.h:5
msgid ""
"To assign a key to an action, click on a line, and press the key you want to "
"associate with it.\n"
"\"C\" cancels the capture, and \"Backspace\" disables the key shortcut."
msgstr ""
"如果要分配一个键作为某种用途，请在相应的栏位按下鼠标键，并按下准备建立联系的"
"键。\n"
"按“C”会取消撷取按键，而“Backspace”会禁用该快捷键。"

#: src/acme-properties.glade.h:7
msgid "Use _PCM volume instead of Master volume"
msgstr "使用 _PCM 音量而不用主音量"

#: src/acme-properties.glade.h:8
msgid "_Launch the multimedia key daemon"
msgstr "启动多媒体键守护进程(_L)"

#: src/acme.desktop.in.h:1
msgid "Configure multimedia keys behaviour"
msgstr "设置多媒体键执行的动作"

#: src/acme.desktop.in.h:2
msgid "Multimedia Keys"
msgstr "多媒体键"

#: src/acme.schemas.in.h:1
msgid "Brightness down key's XKeycode"
msgstr "降低亮度键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:2
msgid "Brightness down key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "降低亮度键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:3
msgid "Brightness up key's XKeycode"
msgstr "提高亮度键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:4
msgid "Brightness up key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "提高亮度键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:5
msgid "Calculator key's XKeycode"
msgstr "计算器键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:6
msgid "Calculator key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "计算器键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:7
msgid "Close Window key's XKeycode"
msgstr "关闭窗口键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:8
msgid "Close Window key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "关闭窗口键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:9
msgid "Command to execute when the Eject button is pressed"
msgstr "当按下退出碟片键时执行的命令"

#: src/acme.schemas.in.h:10
msgid "E-Mail key's XKeycode"
msgstr "电子邮件键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:11
msgid "E-Mail key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "电子邮件键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:12
msgid "Eject key's XKeycode"
msgstr "退出碟片键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:13
msgid "Eject key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "退出碟片键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:14
msgid "Finance key's XKeycode"
msgstr "理财键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:15
msgid "Finance key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "理财键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:16
msgid "Groups key's XKeycode"
msgstr "群组键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:17
msgid "Groups key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "群组键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:18
msgid "Help key's XKeycode"
msgstr "帮助键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:19
msgid "Help key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "帮助键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:20
msgid "Mute key's XKeycode"
msgstr "静音键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:21
msgid "Mute key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "静音键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:22
msgid "My Home key's XKeycode"
msgstr "首页键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:23
msgid "My Home key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "首页键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:24
msgid "Next key's XKeycode"
msgstr "下一首(乐曲)键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:25
msgid "Next key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "下一首(乐曲)键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:26
msgid "Pause key's XKeycode"
msgstr "暂停键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:27
msgid "Pause key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "暂停键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:28
msgid "Play key's XKeycode"
msgstr "播放键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:29
msgid "Play key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "播放键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:30
msgid "Power key's XKeycode"
msgstr "电源键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:31
msgid "Power key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "电源键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:32
msgid "Previous key's XKeycode"
msgstr "上一首(乐曲)键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:33
msgid "Previous key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "上一首(乐曲)键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:34
msgid "Record key's XKeycode"
msgstr "录音键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:35
msgid "Record key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "录音键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:36
msgid "Refresh key's XKeycode"
msgstr "刷新键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:37
msgid "Refresh key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "刷新键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:38
msgid "Screensaver key's XKeycode"
msgstr "屏幕保护键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:39
msgid "Screensaver key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "屏幕保护键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:40
msgid "Search key's XKeycode"
msgstr "搜索键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:41
msgid "Search key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "搜索键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:42
msgid "Shade Window key's XKeycode"
msgstr "卷起窗口键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:43
msgid "Shade Window key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "卷起窗口键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:44
msgid "Sleep key's XKeycode"
msgstr "睡眠键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:45
msgid "Sleep key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "睡眠键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:46
msgid "Sound file to be played when volume is changed"
msgstr "当音量改变时播放的音效文件"

#: src/acme.schemas.in.h:47
msgid "Use PCM Volume instead of Master Volume"
msgstr "使用 PCM 音量而不用主音量"

#: src/acme.schemas.in.h:48
msgid "Volume down key's XKeycode"
msgstr "降低音量键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:49
msgid "Volume down key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "降低音量键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:50
msgid "Volume up key's XKeycode"
msgstr "提高音量键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:51
msgid "Volume up key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "提高音量键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/acme.schemas.in.h:52
msgid "WWW key's XKeycode"
msgstr "浏览器键的 XKeycode"

#: src/acme.schemas.in.h:53
msgid "WWW key's XKeycode, 0 to disable"
msgstr "浏览器键的 XKeycode，0 表示禁用"

#: src/eggcellrendererkeys.c:160 src/eggcellrendererkeys.c:161
msgid "Accelerator key"
msgstr "快捷键"

#: src/eggcellrendererkeys.c:170 src/eggcellrendererkeys.c:171
msgid "Accelerator modifiers"
msgstr "快捷键的修饰键"

#: src/eggcellrendererkeys.c:180
msgid "Accelerator Mode"
msgstr "快捷键模式"

#: src/eggcellrendererkeys.c:181
msgid "The type of accelerator."
msgstr "快捷键的类型。"

#: src/eggcellrendererkeys.c:330 src/eggcellrendererkeys.c:564
msgid "Type a new accelerator, or press Backspace to clear"
msgstr "请键入新的快捷键，或是按 Backspace 清除快捷键"

#: src/eggcellrendererkeys.c:567
msgid "Type a new accelerator"
msgstr "请键入新的快捷键"
